香港人，由今日開始首先要自己「升級」。

香港人，由今日開始首先要自己「升級」。

1. 今天之前因各種原因沒有上街遊行的人請升級到街上遊行。
2. 今天之前遊行完就會搭地鐵離開的人請升級到地鐵最後一班車才離開。
3. 今天之前遊行完後仍會留在現場的人請升級做幫手分發物資或者擔遮保護手足。
4. 今天之前會在現場保護手足及打點一切的人請升級在後方互相補位。
5. 今天之前會互相補位的人請升級至中排或補位做滅火隊。
6. 今天之前做滅火隊的人及前線的人請發揮你們的小宇宙。

香港人 加油💪🏻

612 721 811